麻煩玩過USJ翼龍嘅巴絲入一入嚟

佢嘅離心力大概去到邊個程度？
我淨係受得到海洋公園個瘋狂過山車同迪士尼個space mountain

推

咁你放棄啦

好撚輕鬆

其實冇乜野
去到唔係淆底唔玩呀

就係唔想放棄但又驚瀨屎

你平時玩開咩先

尋日見到有360度迴旋果斷放棄

有冇離心力？
唔畏高但係好驚離心力

好撚驚
背脊扯落地果下吸唔到氣

360度嗰度通常反而冇乜野

離心力如何

我5月尾去，都考慮緊，留名先
但我海洋公園，迪士尼所有機動遊戲都會玩

但台灣六褔村個個真係唔夠膽

因為舊野鎖到好實
你係同貼到實撚晒
玩個陣唔會有浪下拋下個種感覺
所以係無乜離心力
可以安心上路

海洋公園嗰d都敢玩咁絕對冇問題啦

多謝你
有你呢句決定豁出去

無錯 , 其實上到去都無咩野

倒轉坐驚啲

買左翼龍fastpass但最後淆底無玩
好撚大座好撚快 就咁睇都

冇料到
眼鏡撚被迫除眼鏡，玩完好似冇玩咁

有冇巴打有玩過柯南
小弟遲啲同屋企人去USJ, 我諗住玩埋柯南
但係我見網上啲意見好兩極
小弟淨係學左少少日文, 屋企人就唔識日文
我淨係知佢地提供個pad有中文揀
驚屋企人玩得唔開心, 唔想到時玩完俾屋企人插到飛起
想問下呢到有冇巴打玩過, 可唔可以分享下感想, thanks

千其唔好
我今年入院最後悔玩柯南
晒撚左個幾鍾時間
本身冇睇柯南
加上日文又多解迷，想中途放棄又唔知點走
on99咁
好采買晒pass叫做玩晒其他

今年一月去左
自己覺得離心力有一個人廿